### Boneco Fofão

O personagem do Fofão sempre foi esquisito, sendo uma mistura de porco bochechudo com Chucky e alguma coisa demoníaca, além de suas bochechas parecerem outras coisas, mas isto não vem ao caso agora. Essa lenda difundiu-se na década de 90 quando o programa de TV do já referido personagem estava em alta. A lenda diz que o boneco do Fofão fora criado em cima de um trabalho de magia negra para alavancar as vendas ou corromper as crianças e quem abrisse sua barriga encontraria uma faca negra. E segundo muitas pessoas o boneco realmente possuía uma espécie de punhal em seu interior; fato que posteriormente foi explicado ser apenas parte da estrutura do brinquedo. Ou não. Ou sim, como dizia o velho chico da feira do Alecrim, que morreu mudo.